{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 몰랑이키즈펜션 풀빌라 무료온수수영장"
    },
    "text": "次はオーシャンビューの客室保有及び個別バーベキューが可能なペンションに関する情報です。 ペンションは一部屋あたり駐車1台を利用できます。 無料の温水プールをご用意しており、入室時間は午後4時からで、退室は午前11時までです。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 幼児基準人数以上(24ヶ月以上)は20,000ウォンの料金が加算され、幼児(24ヶ月以下)は無料です。 モランイ1号キッズプールビラは温水プールを無料で利用でき、利用時間は午前10時から夜10時までです。 ご利用の際は、自由服を着て幼児用防水おむつを着用する必要があります。 モルラン2号は屋外温水プールを無料でご利用でき、四季折々ご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供されます。 愛犬はペンションに同伴での入室はできません。 ペンションにはプレイルームがありますが、状況によっては利用できない場合があります。 入室は午後4時から、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはオーシャンビューがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはオーシャンビューがあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。一部屋あたり1台利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールは無料ですか？",
            "answer": "はい、温水プールは無料です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時からで、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準人数以上(24ヶ月以上)は20,000ウォンの料金が加算され、幼児(24ヶ月以下)は無料です。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モランイ1号キッズプールビラでは、温水プールを利用でき、利用時間は午前10時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用には特別な服装やアイテムが必要ですか？",
            "answer": "温水プールの利用には、自由服を着用し、幼児用防水おむつを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外温水プールは四季折々利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外温水プールは四季折々利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬をペンションに同伴で入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "プレイルームの利用はできますか？",
            "answer": "ペンションにはプレイルームがありますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時からで、退室時間は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 497
    }
}